遇到冇委任證嘅懷疑冒警人士, 要做良好市民打999舉報

打999時同警察講見到有可疑人士非法持有槍械, 要求警察到場捉拿可疑人物

借po

民陣遊行不如由金鐘行返落維園
到時啲人齊集維園，太多人咪去晒銅鑼灣天后